係samsung維修中心換左底版,搞到睇唔到電池使用紀錄/預計時間

用緊C7, 番到屋企先發現
換左底版但搞到某D功能用唔到, 係咪正常?

用夠廿四個鐘先啦,你估呢d 電池Report唔洗計咩。